我好想俾人讚呀，你哋可唔可以支持下我？

我覺得讚人嗰啲都戇鳩嫁！

你好叻啊